美國籍高志森：家長咁冇家教 你個女去到美國一早比槍射死左

外國勢力說三道四

討論既價值都無,貼出黎既人一定想幫佢宣傳

問下美國先

美國係唔會直接開槍架，大陸仔。

美國警察 告謀殺唔講?

如果係美國警察咁做，比人炒魷魚啦

成撚日美國前美國後
又一隻假愛國真崇洋！

但係大陸你連跑既機會都無，呢樣佢唔講？

廢老成日想引人注意

佢係美國代言人？

美國人

美國會唔會有調查？ 你估開完槍冇後果？ 廢老

奶到盡

講緊香港呀，講咩美國呀？

阿媽反而有教 見到狗 唔好跑

因為美國衰，所以香港都大條道理衰
魯迅睇支那人嘅臭蟲劣根性，一百年後仍然適用

呀導演
1. 個女仔唔係黑人唔會比人查
2. 如果個女仔比人查又比人咁pin-down, 果個美警比人告撚左啦傻仔

呢Ｄ唔撚推啦。
don't make stupid people famous

所以美警咪比人告二級殺人
同埋州政府落台

香港呢？

請使用「不推文回覆」
推個條友正含家鏟。

癲狗一條

同哥哥出街買顏料點樣冇家教？反過黎問唔通學堂有教打細路欺負弱小？咁好多證據顯示黑警傾向攻擊年青人同老年人嘅，佢地家長當年應該都係咁教佢地，唔係點會有啲咁嘅人渣啫，所有黑警父母家教真係好

喺美國告左謀殺啦

呢D post沉左佢算, 反正大家一早知高志森係咩料

大陸仔 你無槍係身人地唔會開槍架

你估係港狗一把遮都驚到兩百個人衝埋去咩

美國FBI:

美國移民局:

要死到臨頭先知咩事 你睇小粉紅自身利益受傷害 拍片喊哂口先嚟後悔

懷疑呢條友有份資助恐怖襲擊

舉報比CIA啦
查佢老母

其實佢有冇嘢做？

條友個女好似係美國生活？

你班green object去到美國一早俾市民槍殺咗

咁係咪要幫佢手返大灣區?

美國人人有槍，咁香港人呢？多餘

吹得就吹，我都識吹啦咁

如果香港好似美國咁，可以持牌買賣鎗&持鎗，班黑警一定俾人射到黃蜂巢咁

佢個女係美國做醫生 睇下有冇人搵到佢

who?

圖中件薯仔仲冇家教

低智森

don't make stupid people famous

睇黎要向國安舉報低智森勾結美國了

貼佢有美國護照上藍group

以我知道, 就算美國警察會舉槍, 之前都會警告
就算舉左槍, 都會警告先會開槍

我知啦, 班狗應該有警告, 不過無人聽到

唔止炒， 直程俾人告埋
睇BLM 嘅涉事警員 就知

呢隻低智牲嚟

Page Reported

又真係會

跟手爆發大規模反警察示威
Youth lives matter!

訓左幾耐

見到有武器先可以開槍，人地有電槍

可唔可以告佢造謠

佢兩個女有美藉
左邊大女個叫高子蕎
右邊細女叫高子詠

要睇下係咪黑人

對面抆槍先會拎出黎用架
仲要一定比足warning 講明都唔聽先開

會調查 然後再告
之後又再有開槍 再調查 再告 不停loop
已經過左咁多年 開槍案有冇少到

反美是工作，留美是生活

我都覺得完全無討論價值

Who do you think you are?

On9

又唔見佢講美國有普選，衰野就攞嚟講，好野又吾見佢學

黑人但係細路又無槍向後跑會開槍？我就唔信喇

有無人send比美國警方睇睇

連告/調查都唔做 警權只會不斷放大
而家唔係話美國完美 冇警察犯法
而係講緊佢地執法都要守法守規矩 而唔係香港咁三權合作

高志森係美國既話一早比警民合力夾份槍殺左

亂UP一通

直接report就得
之前佢被禁言過至少一個月 所以就算fb係廢 都要keep住report

做乜又開始貼死廢老發噏風

sorry 呢度係香港

.

射示威者同射嗰啲俾人截停嚟查嘅黑人係兩回事 你新聞有冇見到美國示威者（冇武器 ）無啦啦俾人射死左

無視佢

截查逃跑點解會開槍？警察有乜生命威脅？

黑人抵射 唔射示威者就ok

家教關安全第一咩事

咁愛國點解美籍

任何事情第一時間想到美國
果然是美國人高志森

隨時可以告埋所屬警局，市政府，之前有案例。
呢條友講嘅野似十足睇左文匯大公就當自己識晒世界大事一樣，佢究竟幾多年冇係美國住過

低智森一定冇睇過美國啲car chasing嘅片
如果有人走就開槍，使乜揸架車出埋直升機追足九條街

呢條友佢連做人既基本道德觀都無

係大陸, 全家都射死左啦

點解唔係崇優，而係話"人地都唔合格，我唔合格都好正常"？
加上佢舉個例子情況都唔係apple to apple，點可以咁比較？？

美國籍反美

仲講美國 美國出現警暴嘅後果係解散警隊喎，柒頭低智森

真 仲會阻到版面
加入留意名單

漢奸走狗賣國賊

大台新聞都成日報美國「警暴」
唔交待清楚背景同成件數，誤導d盲毛

理佢做乜鳩

美國開槍嗰單好似係因為搶警察武器先再跑

你搞錯啦，佢係支持開槍，表面係反美，實際支持呢種做法，人渣係要從最邪惡去諗佢

有名你叫低智森

連登仔又一自我催眠實證
真係噁心

唔需要用常理同佢理論
佢根本就唔係想同佢理論
由此至終，佢哋嘅目係故意利用假消息去擾亂秩序，同佢爭論係無意思。